秒回

屌好撚悶啊

我就黎係公司除褲打飛機架啦

啊~~~~~~~~~~~~！

有咩搞

廢青

乜都唔洗做
爺爺留左間劏房比我
爺幹

啊哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

我都係廢青因為我買唔起樓

如果含一次撚有一個港樓800尺單位嘅話
我願意含3次

利申：非gay

嗚啊！